美再對中國實施出口管制 半導體產業受衝擊

美國政府周一（4/27）宣布將對中國實施新的出口管制政策，確保半導體產品設備及其他技術不會流入北京軍方的手中。

新規定。。。。。

四月時新聞。依家咁睇，中蟈如果再想買晶片，只可以搵白手套去做。而呢隻白手套地位，會唔會被人打斷？

臨瞓前一推，大家諗諗，香港隻白手套，其實好重要。只要有寧為玉碎決心，中蟈最後一定跪底。

呢啲時候條美國關係法更加重要

偏偏香港政府更加心急玩爛佢

中芯吊打外國野

中國又一次次實現彎道超車，全球首個7納米芯片成功量產

劉馬車起標題

成個中國大陸都係精

舊 post 再推

手足呀，唔好放棄。中蟈好似強大，又不斷欺壓香港。但其實外強中乾，美國已經連民用科技都禁，香港係中蟈白手套。

美國最終一定會封香港呢隻眼，又或者迫中蟈放棄香港壓迫。

一定要堅持落去，打好國際線，唔好跪低呀

人有多大膽地有多大產2.0

Pish

great news

半導體股價狂升喎

岩岩仲宣布埋華為延長放寬時間

燈神

股價升業績好係中蟈狂買貨，即係佢哋預視美國將會出手停供應。